iPhone得返一個星期保養，有咩著數可以拎？

粒電仲有93%可唔可以免費換電

打爛佢 會有著數
唔信你試下？

聽筒塞下塞下
Check check佢唔該

好似無得就咁換電 要換就成部換 上網搵下d理由換部翻新機

好似8x 先得，我之前就係諗住就過保所以想換電同睇下有咩可以整。點知我舊電有9x, 佢話要8x 以下先有得換。不過當時我個moon 有事，免費換左。

冇得免費換，我琴日都去左問
最後帶咗條壞嘅差電線換新 free

79% 以下
同埋 睇iPhone有冇着過危險溫度警告

Oh 咁我記錯

點樣睇有無？

其實將部機暴曬一定overheat

遊行咗咁多次 次次都overheat

係..我都打爛左
而家好著數

藍精靈話 如果部機真係過熱
佢會出一個溫度危險警告⚠️
會即刻冇得用部機 等個溫度下降返先會你使用
如果冇出過，即係部機舊電冇事

電池得翻92% 29號過保養同問

用風筒吹一陣即出

仲以為係差唔到電個隻overheat

約去整機同佢講sim卡成日跳做invalid sim 卡 同埋已經去過電信公司換左sim 卡 佢會換比你

未過保養唔洗錢 換翻新機比你

成部機浸咸水，預約換部新
我iph6 plus都係甘，計埋新機同換機 個款用左5年

濕水換唔到 應該要比錢

港蝗

岩岩打爛左, 之後要點做?

影黎睇下爛成點

話充電位唔靈敏得唔得

夠爛未

掉左佢

已經冇分藍絲定黑社會 全部同我改口叫紅衛兵！！！

咁要點先有著數

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

支那蝗

咪叫咗你打爛佢

算死草

窮撚咪買iphone

打爛咗先講啦

通常呢類人唔會發達

Xs爆咗鏡頭玻璃想用4千換翻新機是否不智

換iphone 線

啱啱換左部新，thanks Ching

爛嘅叉電線換唔換得？

爛埋右, 都仲未有著數既

咁咪去搵apple store換機囉

無記錯同無聽錯 係唔得
要無明顯損壞

我條線真係壞壞地拎去換先

拎去觀塘果間?

佢check到system log
講大話被人捉到架會

你個人咁on9唔會有ga啦

拎去叉住電 曬佢2個鐘 最好播下片 等佢overheat

我book天才bar整

比多千幾出11啦

垃圾免費仔

用返應有既售後服務都要比你班on9罵

一個手機後洗咗機之後變武器用...

話我蝗果D人唔該以後買野爛左壞左有保養都唔好拎去換, 買保險都唔好去claim, 如果唔係你地就係蝗蟲

我XS，總電量得返88%，已經維持咗成個月，我懷疑個顯示係假，而家部機啲電用得好快！仲有半個月就過保養

問題係你依家冇壞

壞咗去換有咩問題

街鋪可以只換鏡頭玻璃
唔洗拆機
自己搵下

你智力係咪有問題？自己港蝗就想拖埋正常人落水？
人地保養條款係俾你部機壞左時可以換
唔係俾你無壞時攞著數

想換翻新機的一定係傻仔， 換完一定後悔

把口就屌蝗 但行為同蝗無異
無文化

舊電唔係100%已經壞壞地啦問下有冇得換姐

笑左
真係有著數？

呢啲真係香港人之恥

係 入面係垃圾二手零件

我試過跌到部iphone 內傷，表面無任何裂痕，但畫面變左發光一條條，免費換左部翻新機比我

電池係消耗品 容量跌唔係壞

你識唔識咩叫壞

直接加600幾換機走人

AppleCare plus 就打爛佢 然後加幾百蚊換返部service unit

有咁順利咩

同問